翠林邨法團涉黑 警方接手調查

[翠林法團涉黑 警方接手調查]

昨夜約7:45，《翠家》兩名義工於欣林樓對開派傳單時被現屆法團委員葉紹寧和一名疑似黑幫成員（化名：黑仔）出言恐嚇，不可在邨內為《翠家》宣傳。

及後，蔡議員辦事處職員收到"黑仔" whatsapp親身口述留言，要脅其中一名義工不得再為《翠家》作宣傳，否則便找黨羽對其不利。

另外，蔡議員亦被恐嚇不可辦公，不然其人身安全將受威脅。

蔡議員已立即聯同受恐嚇義工到將軍澳警署報案求助。警方已受理個案[報案編號：TKORN21000437]，現正交由將軍澳警區刑事調查組第三隊跟進。

由於事態嚴重，在未能確保義工的安全下，我們已無奈停止所有街站宣傳活動。

#法團涉黑
#街站暫停
#翠家再被打壓
#感謝蔡仔即時跟進

好黑暗

查嚟嘥鳩氣

警犬入場全面做戲

冚家產見一個屌一個